msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-20 17:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-21 12:03+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_exttools\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_exttools.py:64
msgid "(Int, Default=4) Interpret output symbol TAB as \"N spaces\"."
msgstr "(整数, 默认=4) 用 \"N 个空格\" 代替输出的制表符."

#: cd_exttools.py:65
msgid "Set 8 for a tool likes \"tidy\""
msgstr "可以为某个工具设置为 8"

#: cd_exttools.py:75
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: cd_exttools.py:76
msgid "Output panel"
msgstr "输出面板"

#: cd_exttools.py:77
msgid "Output panel, append"
msgstr "输出面板, 添加"

#: cd_exttools.py:78
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: cd_exttools.py:79
msgid "Copy to new document"
msgstr "复制到新建文档"

#: cd_exttools.py:80
msgid "Copy to new document, group 1"
msgstr "复制到新建文档, 分组 1"

#: cd_exttools.py:81
msgid "Copy to new document, group 2"
msgstr "复制到新建文档, 分组 2"

#: cd_exttools.py:82
msgid "Copy to new document, group 3"
msgstr "复制到新建文档, 分组 3"

#: cd_exttools.py:83
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: cd_exttools.py:84
msgid "Replace selection"
msgstr "替换选定的内容"

#: cd_exttools.py:96
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: cd_exttools.py:97
msgid "Current document"
msgstr "当前文档"

#: cd_exttools.py:98
msgid "All documents"
msgstr "全部文档"

#: cd_exttools.py:132
msgid ""
"In tool properties \"File name\", \"Parameters\", \"Initial folder\"\n"
"    the following macros are processed.\n"
"• Application:\n"
"   {AppDir}           - Directory with app executable\n"
"   {AppDrive}         - (Windows) Disk of app executable, eg \"C:\"\n"
"• Currently focused file:\n"
"   {FileName}         - Full path\n"
"   {FileDir}          - Folder path, without file name\n"
"   {FileNameOnly}     - Name only, without folder path\n"
"   {FileNameNoExt}    - Name without extension and path\n"
"   {FileExt}          - Extension\n"
"   {ContentAsTemp}    - Name of [temporary] file with current text\n"
"   {Lexer}            - Name of global lexer\n"
"• Current file in group N (N is 1...6):\n"
"   {FileName_gN}      - Full path\n"
"   {FileDir_gN}       - Folder path, without file name\n"
"   {FileNameOnly_gN}  - Name only, without folder path\n"
"   {FileNameNoExt_gN} - Name without extension and path\n"
"   {FileExt_gN}       - Extension\n"
"   {ContentAsTemp_gN} - Name of [temporary] file with current text\n"
"   {Lexer_gN}         - Name of global lexer\n"
"• Currently focused editor (for top caret):\n"
"   {CurrentLine}      - Text of caret's line\n"
"   {CurrentLineNum}   - Index of caret's line\n"
"   {CurrentLineNum0}  - Index of caret's line, 0-based\n"
"   {CurrentColumnNum} - Index of caret's column\n"
"   {CurrentColumnNum0}- Index of caret's column, 0-based\n"
"   {LexerAtCaret}     - Name of lexer at caret position\n"
"   {SelectedText}     - Text of selection\n"
"   {CurrentWord}      - Word at caret position\n"
"• Prompts:\n"
"   {Interactive}      - Text will be asked at each running\n"
"   {InteractiveFile}  - File name will be asked\n"
"• Project:\n"
"    {PRJNAME}         - If current project is loaded and has the PRJNAME "
"var\n"
"• OS environments:\n"
"    {OS:ENVNAME}      - If OS has ENVNAME environment\n"
"\n"
"All macros can include suffix (function) to transform value.\n"
"   {Lexer|fun}             - gets fun({Lexer})\n"
"   {Lexer|fun:p1,p2}       - gets fun({Lexer},p1,p2)\n"
"   {Lexer|f1st:p1,p2|f2nd} - gets f2nd(f1st({Lexer},p1,p2))\n"
"Predefined functions are:\n"
"   q - quote: \"AB=?\"    -> \"AB%3D%3F\"\n"
"   u - upper: \"word\"    -> \"WORD\"\n"
"   l - lower: \"WORD\"    -> \"word\"\n"
"   t - title: \"we he\"   -> \"We He\"\n"
"All functions from all std Python modules can be used, but not methods.\n"
"   q is short form of urllib.parse.quote\n"
msgstr ""

#: cd_exttools.py:182
msgid "Tool macros"
msgstr "工具宏"

#: cd_exttools.py:184
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: cd_exttools.py:286 cd_exttools.py:361 cd_exttools.py:370 cd_exttools.py:809
#: cd_exttools.py:1200 cd_exttools.py:1491
msgid "Need update CudaText"
msgstr "需要更新 CudaText"

#: cd_exttools.py:391 cd_exttools.py:1216
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: cd_exttools.py:395
msgid "Con&fig..."
msgstr "配置(&F)..."

#: cd_exttools.py:397
msgid "R&un main lexer tool"
msgstr "运行主词法分析器工具(&U)"

#: cd_exttools.py:399
msgid "Resul&ts"
msgstr "结果(&T)"

#: cd_exttools.py:400
msgid "&Next tool result"
msgstr "下一个工具结果(&N)"

#: cd_exttools.py:402
msgid "&Previous tool result"
msgstr "上一个工具结果(&P)"

#: cd_exttools.py:464
msgid "Main tool for lexer \"{}\" is not configured yet"
msgstr "用于词法分析器 \"{}\" 的主工具还未配置"

#: cd_exttools.py:477
msgid "No URL: {}"
msgstr "没有 URL: {}"

#: cd_exttools.py:484
msgid "Cannot open URL \"{}\" for untitled tab, because of macro \"{}\""
msgstr "由于宏 \"{}\", 无法为无标题文档打开 URL \"{}\""

#: cd_exttools.py:491
msgid "Opened \"{}\": {}"
msgstr "已打开 \"{}\": {}"

#: cd_exttools.py:519
msgid "No tool: {}"
msgstr "没有工具: {}"

#: cd_exttools.py:527
msgid "Tool \"{}\" is only for lexer(s): {}"
msgstr "工具 \"{}\" 仅用于词法分析器: {}"

#: cd_exttools.py:545 cd_exttools.py:551
msgid "Cancel running tool \"{}\""
msgstr "取消运行工具 \"{}\""

#: cd_exttools.py:560
msgid "Cannot run \"{}\" for untitled tab, because of macro \"{}\""
msgstr "由于宏 \"{}\", 无法为无标题文档运行 \"{}\""

#: cd_exttools.py:590 cd_exttools.py:605
msgid "Run: \"{}\""
msgstr "运行: \"{}\""

#: cd_exttools.py:613
msgid "Fail running: {} {}"
msgstr "运行失败: {} {}"

#: cd_exttools.py:616
msgid "Run: {} {}"
msgstr "运行: {} {}"

#: cd_exttools.py:708
msgid "No tool to parse the output line"
msgstr "没有工具可以解析输出行"

#: cd_exttools.py:709
msgid "Tool \"{}\" has not Pattern property"
msgstr "工具 \"{}\" 没有 Pattern 属性"

#: cd_exttools.py:714
msgid "Tool \"{}\" could not find a line-number into output line"
msgstr "工具 \"{}\" 无法在输出行中找到行号"

#: cd_exttools.py:727 cd_exttools.py:732
msgid "Cannot open: {}"
msgstr "无法打开: {}"

#: cd_exttools.py:757
msgid "No any results for navigation"
msgstr "没有任何导航结果"

#: cd_exttools.py:783
msgid "No more results for navigation"
msgstr "没有更多导航结果"

#: cd_exttools.py:818
msgid "Join several tools to single tool"
msgstr "将多个工具连接到单个工具"

#: cd_exttools.py:819
msgid "Use the URL"
msgstr "使用 URL"

#: cd_exttools.py:820
msgid "Move current tool to upper position"
msgstr "将当前工具移至更高位置"

#: cd_exttools.py:821
msgid "Move current tool to lower position"
msgstr "将当前工具移至更低位置"

#: cd_exttools.py:822
msgid "For call by command \"Run main lexer tool\""
msgstr "通过命令 \"运行主词法分析器工具\" 进行调用"

#: cd_exttools.py:823
msgid "Edit list of user's macros to use in tool properties"
msgstr "编辑要在工具属性中使用的用户宏列表"

#: cd_exttools.py:825
msgid "Change this dialog sizes\rCtrl+Click - Restore default values"
msgstr "更改此对话框大小\rCtrl+点击 - 恢复默认值"

#: cd_exttools.py:838 cd_exttools.py:848 cd_exttools.py:865 cd_exttools.py:869
#: cd_exttools.py:1265
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: cd_exttools.py:839 cd_exttools.py:849
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: cd_exttools.py:840 cd_exttools.py:873
msgid "File | [Tools]"
msgstr "文件 | [工具]"

#: cd_exttools.py:841
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: cd_exttools.py:842
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: cd_exttools.py:843
msgid "Lexers"
msgstr "词法分析器"

#: cd_exttools.py:844
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: cd_exttools.py:845
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: cd_exttools.py:850 cd_exttools.py:877
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: cd_exttools.py:933
msgid "&Tools ({})"
msgstr "工具(&T) ({})"

#: cd_exttools.py:934
msgid "&URLs ({})"
msgstr "&URLs ({})"

#: cd_exttools.py:935 cd_exttools.py:1271
msgid "Expanded mac&ros"
msgstr "展开的宏(&R)"

#: cd_exttools.py:939 cd_exttools.py:1273
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑(&E)..."

#: cd_exttools.py:940 cd_exttools.py:1274 cd_exttools.py:1791
msgid "&Add..."
msgstr "添加(&A)..."

#: cd_exttools.py:941 cd_exttools.py:1276
msgid "&Delete..."
msgstr "删除(&D)..."

#: cd_exttools.py:942
msgid "Clo&ne..."
msgstr "克隆(&N)..."

#: cd_exttools.py:944
msgid "Jo&in..."
msgstr "加入(&I)..."

#: cd_exttools.py:946
msgid "&Call"
msgstr "调用(&C)"

#: cd_exttools.py:948
msgid "Hotke&y..."
msgstr "热键(&Y)"

#: cd_exttools.py:949
msgid "U&p"
msgstr "上(&P)"

#: cd_exttools.py:950 cd_exttools.py:1278
msgid "Do&wn"
msgstr "下(&W)"

#: cd_exttools.py:952
msgid "Set &main for lexers..."
msgstr "设置主词法分析器(&M)..."

#: cd_exttools.py:955
msgid "User macro &vars..."
msgstr "用户宏变量(&V)..."

#: cd_exttools.py:960
msgid "Ad&just..."
msgstr "调整(&J)..."

#: cd_exttools.py:961 cd_exttools.py:1220 cd_exttools.py:1281
#: cd_plug_lib.py:688
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_exttools.py:964
msgid "Tools and URLs ({})"
msgstr "工具和 URLs ({})"

#: cd_exttools.py:1116
msgid "Delete URL?\n"
msgstr "是否删除 URL?\n"

#: cd_exttools.py:1133
msgid ""
"Delete tool?\n"
"\n"
msgstr ""
"是否删除工具?\n"
"\n"

#: cd_exttools.py:1136
msgid ""
"\n"
"Delete with joined tool(s)\n"
"   "
msgstr ""
"\n"
"使用连接的工具删除\n"
"   "

#: cd_exttools.py:1164
msgid "Customization. Widths prefix \"C\"/\"R\" to align, \"-\" to hide."
msgstr "自定义. 宽度前缀 \"C\"/\"R\" 表示对齐, \"-\" 表示隐藏."

#: cd_exttools.py:1165
msgid "Width of Name    (min 100)"
msgstr "名称宽度 (最小 100)"

#: cd_exttools.py:1166
msgid "Width of Keys    (min  50)"
msgstr "键宽度 (最小 50)"

#: cd_exttools.py:1167
msgid "Width of File    (min 150)"
msgstr "文件宽度 (最小 150)"

#: cd_exttools.py:1168
msgid "Width of Params  (min 150)"
msgstr "参数宽度 (最小 150)"

#: cd_exttools.py:1169
msgid "Width of Folder  (min 100)"
msgstr "文件夹宽度 (最小 100)"

#: cd_exttools.py:1170
msgid "Width of Lexers  (min  50)"
msgstr "词法分析器宽度 (最小 50)"

#: cd_exttools.py:1171
msgid "Width of Capture (min  50)"
msgstr "捕获宽度 (最小 50)"

#: cd_exttools.py:1172
msgid "Width of Saving  (min  30)"
msgstr "保存宽度 (最小 30)"

#: cd_exttools.py:1173
msgid "List height  (min 200)"
msgstr "列表高度  (最小 200)"

#: cd_exttools.py:1174
msgid "Width of Url     (min 500)"
msgstr "URL 宽度 (最小 500)"

#: cd_exttools.py:1214
msgid "&Lexer  >>>  main tool"
msgstr "词法分析器(&L)  >>>  主工具"

#: cd_exttools.py:1218
msgid "&Assign tool"
msgstr "分配工具(&A)"

#: cd_exttools.py:1219
msgid "&Break link"
msgstr "断开链接(&B)"

#: cd_exttools.py:1222
msgid "Main tool for lexers"
msgstr "词法分析器的主工具"

#: cd_exttools.py:1265
msgid "Current value"
msgstr "当前值"

#: cd_exttools.py:1265
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: cd_exttools.py:1265
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: cd_exttools.py:1270
msgid "&Vars"
msgstr "变量(&V)"

#: cd_exttools.py:1275
msgid "Clo&ne"
msgstr "克隆(&N)"

#: cd_exttools.py:1277 cd_exttools.py:1550
msgid "&Up"
msgstr "上(&U)"

#: cd_exttools.py:1279
msgid "Pro&ject macros..."
msgstr "项目宏(&J)..."

#: cd_exttools.py:1280 cd_exttools.py:1441 cd_exttools.py:1595
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: cd_exttools.py:1285
msgid "User macros"
msgstr "用户宏"

#: cd_exttools.py:1299 cd_exttools.py:1430 cd_exttools.py:1543
msgid "&Name:"
msgstr "名称(&N):"

#: cd_exttools.py:1301
msgid "Val&ue:"
msgstr "值(&U):"

#: cd_exttools.py:1303
msgid "Add &file..."
msgstr "添加文件(&F)..."

#: cd_exttools.py:1304
msgid "Add &dir..."
msgstr "添加目录(&D)..."

#: cd_exttools.py:1305
msgid "Add &var..."
msgstr "添加变量(&V)..."

#: cd_exttools.py:1306
msgid "&Comment:"
msgstr "注释(&C):"

#: cd_exttools.py:1308 cd_exttools.py:1395 cd_exttools.py:1443
#: cd_exttools.py:1598 cd_exttools.py:1719 cd_exttools.py:1761
#: cd_exttools.py:1810 cd_plug_lib.py:726
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: cd_exttools.py:1309 cd_exttools.py:1396 cd_exttools.py:1444
#: cd_exttools.py:1599 cd_exttools.py:1720 cd_exttools.py:1762
#: cd_exttools.py:1811 cd_plug_lib.py:644 cd_plug_lib.py:727
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cd_exttools.py:1313
msgid "Edit user macro var"
msgstr "编辑用户宏变量"

#: cd_exttools.py:1335 cd_exttools.py:1460 cd_exttools.py:1631
msgid "Set Name"
msgstr "设置名称"

#: cd_exttools.py:1339
msgid "Set Value"
msgstr "设置值"

#: cd_exttools.py:1361
msgid ""
"Delete Macro?\n"
"\n"
msgstr ""
"是否删除宏?\n"
"\n"

#: cd_exttools.py:1362
msgid "Name: {}"
msgstr "名称: {}"

#: cd_exttools.py:1363
msgid "Value: {}"
msgstr "值: {}"

#: cd_exttools.py:1364
msgid "Comment: {}"
msgstr "注释: {}"

#: cd_exttools.py:1400
msgid "Select tools for join"
msgstr "选择加入的工具"

#: cd_exttools.py:1433
msgid "&URL:"
msgstr "&URL:"

#: cd_exttools.py:1435
msgid "&Macro..."
msgstr "宏(&M)..."

#: cd_exttools.py:1437 cd_exttools.py:1578
msgid "Hotkey:"
msgstr "热键:"

#: cd_exttools.py:1442 cd_exttools.py:1596
msgid "Pro&ject..."
msgstr "项目(&J)..."

#: cd_exttools.py:1449
msgid "URL properties"
msgstr "URL 属性"

#: cd_exttools.py:1546
msgid "Se&ries:"
msgstr "系列(&R):"

#: cd_exttools.py:1548
msgid "&Select..."
msgstr "选择(&S)..."

#: cd_exttools.py:1549
msgid "Vie&w..."
msgstr "查看(&W)..."

#: cd_exttools.py:1551
msgid "&Down"
msgstr "下(&D)"

#: cd_exttools.py:1553
msgid "&File name:"
msgstr "文件名(&F):"

#: cd_exttools.py:1555
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#: cd_exttools.py:1556
msgid "&Shell command"
msgstr "&Shell 命令"

#: cd_exttools.py:1557
msgid ""
"Run the tool via OS shell interpreter (e.g. Bash on Unix, Cmd on Windows)"
msgstr ""
"通过操作系统 Shell 解释器运行该工具 (例如 Unix 上的 Bash, Windows 上的 Cmd)"

#: cd_exttools.py:1559
msgid "&Parameters:"
msgstr "参数(&P):"

#: cd_exttools.py:1561
msgid "A&dd..."
msgstr "添加(&D)..."

#: cd_exttools.py:1563
msgid "&Initial folder:"
msgstr "起始文件夹(&I):"

#: cd_exttools.py:1565
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&R)..."

#: cd_exttools.py:1567
msgid "Lexers:"
msgstr "词法分析器:"

#: cd_exttools.py:1569
msgid "Le&xers..."
msgstr "词法分析器(&X)..."

#: cd_exttools.py:1571
msgid "Main for:"
msgstr "主工具:"

#: cd_exttools.py:1573
msgid "Set &main..."
msgstr "设置主工具(&M)..."

#: cd_exttools.py:1575
msgid "Sa&ve before:"
msgstr "保存前(&V)："

#: cd_exttools.py:1582
msgid "&Capture output:"
msgstr "捕获输出(&C):"

#: cd_exttools.py:1584
msgid "Encoding:"
msgstr "编码:"

#: cd_exttools.py:1586
msgid "S&elect..."
msgstr "选择(&E)..."

#: cd_exttools.py:1587
msgid "Pattern:"
msgstr "模式:"

#: cd_exttools.py:1589
msgid "Se&t..."
msgstr "设置(&T)..."

#: cd_exttools.py:1591
msgid "Advanced:"
msgstr "高级:"

#: cd_exttools.py:1593
msgid "Set..."
msgstr "设置..."

#: cd_exttools.py:1606
msgid "Tool properties"
msgstr "工具属性"

#: cd_exttools.py:1635
msgid "Set File name"
msgstr "设置文件名"

#: cd_exttools.py:1725
msgid "Select lexers"
msgstr "选择词法分析器"

#: cd_exttools.py:1735
msgid "Encodings"
msgstr "编码"

#: cd_exttools.py:1766
msgid "Advanced properties"
msgstr "高级属性"

#: cd_exttools.py:1788
msgid "&Regular expression:"
msgstr "正则表达式:"

#: cd_exttools.py:1792
msgid "Append named group"
msgstr "添加到已命名的分组"

#: cd_exttools.py:1795
msgid "Test \"&Output line\":"
msgstr "测试 \"输出行\"(&O):"

#: cd_exttools.py:1797
msgid "&Test"
msgstr "测试(&T)"

#: cd_exttools.py:1799
msgid "Testing results"
msgstr "测试结果"

#: cd_exttools.py:1800
msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

#: cd_exttools.py:1802
msgid "Line:"
msgstr "行:"

#: cd_exttools.py:1804
msgid "Column:"
msgstr "列:"

#: cd_exttools.py:1807
msgid "Load &preset..."
msgstr "加载预设(&P)..."

#: cd_exttools.py:1808
msgid "&Save as preset..."
msgstr "保存为预设(&S)..."

#: cd_exttools.py:1822
msgid "Tool \"{}\" output pattern"
msgstr "工具 \"{}\" 输出模式"

#: cd_exttools.py:1834
msgid "Filename (default - current file name)"
msgstr "文件名 (默认 - 当前文件名)"

#: cd_exttools.py:1835
msgid "Number of line (default - 1)"
msgstr "行号 (默认 - 1)"

#: cd_exttools.py:1836
msgid "Number of column (default - 1)"
msgstr "列号 (默认 - 1)"

#: cd_exttools.py:1837
msgid "Number of line (0-based, default - 0)"
msgstr "行号 (从 0 开始, 默认 - 0)"

#: cd_exttools.py:1838
msgid "Number of column (0-based, default - 0)"
msgstr "列号 (从 0 开始, 默认 - 0)"

#: cd_exttools.py:1840
msgid "Pattern variables"
msgstr "模式变量"

#: cd_exttools.py:1860
msgid "RegEx is incorrect: "
msgstr "正则表达式不正确: "

#: cd_exttools.py:1864
msgid "Ready patterns"
msgstr "准备模式"

#: cd_exttools.py:1872
msgid "Set \"Regular expression\""
msgstr "设置 \"正则表达式\""

#: cd_exttools.py:1874
msgid "Name for preset ({})"
msgstr "预设名称 ({})"

#: cd_exttools.py:2071
msgid "Param for call {}"
msgstr "调用 {} 的参数"

#: cd_exttools.py:2168
#, python-brace-format
msgid "{AppDir}\tDirectory with app executable"
msgstr "{AppDir}\t应用程序执行文件的目录"

#: cd_exttools.py:2169
#, python-brace-format
msgid "{AppDrive}\t(Win only) Disk of app executable, eg \"C:\""
msgstr "{AppDrive}\t(仅 Win) 应用程序可执行文件的盘符, 如 \"C:\""

#: cd_exttools.py:2170
#, python-brace-format
msgid "{FileName}\tFull path"
msgstr "{FileName}\t完整路径"

#: cd_exttools.py:2171
#, python-brace-format
msgid "{FileDir}\tFolder path, without file name"
msgstr "{FileDir}\t文件夹路径, 不包含文件名"

#: cd_exttools.py:2172
#, python-brace-format
msgid "{FileNameOnly}\tFile name only, without folder path"
msgstr "{FileNameOnly}\t仅文件名, 不包含文件夹路径"

#: cd_exttools.py:2173
#, python-brace-format
msgid "{FileNameNoExt}\tFile name without extension and path"
msgstr "{FileNameNoExt}\t不带扩展名和路径的文件名"

#: cd_exttools.py:2174
#, python-brace-format
msgid "{FileExt}\tExtension"
msgstr "{FileExt}\t扩展名"

#: cd_exttools.py:2175
#, python-brace-format
msgid "{ContentAsTemp}\tName of [temporary] file with current text"
msgstr "{ContentAsTemp}\t包含当前文本的 [temporary] 文件的名称"

#: cd_exttools.py:2176
#, python-brace-format
msgid "{Lexer}\tFile lexer"
msgstr "{Lexer}\t文件词法分析器"

#: cd_exttools.py:2177
#, python-brace-format
msgid "{LexerAtCaret}\tLocal lexer (at 1st caret)"
msgstr "{LexerAtCaret}\t本地词法分析器 (在第一个光标处)"

#: cd_exttools.py:2178
#, python-brace-format
msgid "{CurrentLine}\tText of current line"
msgstr "{CurrentLine}\t当前行的文本"

#: cd_exttools.py:2179
#, python-brace-format
msgid "{CurrentLineNum}\tNumber of current line"
msgstr "{CurrentLineNum}\t当前行号"

#: cd_exttools.py:2180
#, python-brace-format
msgid "{CurrentLineNum0}\tNumber of current line (0-based)"
msgstr "{CurrentLineNum0}\t当前行号 (从 0 开始)"

#: cd_exttools.py:2181
#, python-brace-format
msgid "{CurrentColumnNum}\tNumber of current column"
msgstr "{CurrentColumnNum}\t当前列号"

#: cd_exttools.py:2182
#, python-brace-format
msgid "{CurrentColumnNum0}\tNumber of current column (0-based)"
msgstr "{CurrentColumnNum0}\t当前列号 (从 0 开始)"

#: cd_exttools.py:2183
#, python-brace-format
msgid "{SelectedText}\tText"
msgstr "{SelectedText}\t文本"

#: cd_exttools.py:2184
#, python-brace-format
msgid "{CurrentWord}\tText"
msgstr "{CurrentWord}\t文本"

#: cd_exttools.py:2185
#, python-brace-format
msgid "{Interactive}\tText will be asked at each running"
msgstr "{Interactive}\t每次运行时都会询问文本"

#: cd_exttools.py:2186
#, python-brace-format
msgid "{InteractiveFile}\tFile name will be asked"
msgstr "{InteractiveFile}\t将询问文件名"

#: cd_exttools.py:2187
#, python-brace-format
msgid "{{FileName_g{0}}}\tFull path of current file in group {0}"
msgstr "{{FileName_g{0}}}\t分组 {0} 中当前文件的完整路径"

#: cd_exttools.py:2188
#, python-brace-format
msgid ""
"{{FileDir_g{0}}}\tFolder path, without file name, of current file in group "
"{0}"
msgstr "{{FileDir_g{0}}}\t分组 {0} 中当前文件的文件夹路径, 不包含文件名"

#: cd_exttools.py:2189
#, python-brace-format
msgid ""
"{{FileNameOnly_g{0}}}\tFile name only, without folder path, of current file "
"in group {0}"
msgstr "{{FileNameOnly_g{0}}}\t分组 {0} 中当前文件的文件名, 不包含文件夹路径"

#: cd_exttools.py:2190
#, python-brace-format
msgid ""
"{{FileNameNoExt_g{0}}}\tFile name without extension and path of current file "
"in group {0}"
msgstr ""
"{{FileNameNoExt_g{0}}}\t分组 {0} 中不带扩展名的文件名以及当前文件的路径"

#: cd_exttools.py:2191
#, python-brace-format
msgid "{{FileExt_g{0}}}\tExtension of current file in group {0}"
msgstr "{{FileExt_g{0}}}\t分组 {0} 中当前文件的扩展名"

#: cd_exttools.py:2192
#, python-brace-format
msgid ""
"{{ContentAsTemp_g{0}}}\tName of [temporary] file with current text in group "
"{0}"
msgstr ""
"{{ContentAsTemp_g{0}}}\t分组 {0} 中包含当前文本的 [temporary] 文件的名称"

#: cd_exttools.py:2193
#, python-brace-format
msgid "{{Lexer_g{0}}}\tLexer of current file in group {0}"
msgstr "{{Lexer_g{0}}}\t分组 {0} 中当前文件的词法分析器"

#: cd_exttools.py:2198
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: cd_plug_lib.py:600
msgid "Adjust vertical alignments"
msgstr "调整垂直对齐方式"

#: cd_plug_lib.py:641
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: cd_plug_lib.py:642
msgid ""
"Apply the fittings to controls of all dialogs.\rCtrl+Click  - Show data to "
"mail report."
msgstr "将配件应用到所有对话框的控件.\rCtrl+Click  - 将数据显示在邮件报告."

#: cd_plug_lib.py:682
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: cd_plug_lib.py:684
msgid "Send the report to the address"
msgstr "将报告发送到地址"

#: cd_plug_lib.py:686
msgid "or post it on"
msgstr "或将其发布在"

#: encodings.py:10
msgid "Win only: Encode operand according to the ANSI codepage (CP_ACP)"
msgstr "仅 Win: 根据 ANSI 代码页 ((CP_ACP) 对操作数进行编码"

#: encodings.py:11 encodings.py:55
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: encodings.py:12 encodings.py:22 encodings.py:46 encodings.py:57
msgid "Bulgarian, Belarusian, Macedonian, Russian, Serbian"
msgstr "保加利亚语, 白俄罗斯语, 马其顿语, 俄语, 塞尔维亚语"

#: encodings.py:13 encodings.py:14 encodings.py:16
msgid "English"
msgstr "英语"

#: encodings.py:15 encodings.py:23 encodings.py:28 encodings.py:39
#: encodings.py:48
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: encodings.py:17 encodings.py:20 encodings.py:25 encodings.py:34
#: encodings.py:36 encodings.py:53 encodings.py:61
msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

#: encodings.py:18 encodings.py:31 encodings.py:32 encodings.py:37
#: encodings.py:47 encodings.py:58
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: encodings.py:19 encodings.py:40 encodings.py:45 encodings.py:51
msgid "Baltic languages"
msgstr "波罗的海语言"

#: encodings.py:21 encodings.py:35 encodings.py:43 encodings.py:60
msgid "Central and Eastern Europe"
msgstr "中欧和东欧"

#: encodings.py:24 encodings.py:33 encodings.py:38 encodings.py:49
#: encodings.py:62
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: encodings.py:26
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: encodings.py:27 encodings.py:59
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: encodings.py:29
msgid "Canadian"
msgstr "加拿大语"

#: encodings.py:30
msgid "Danish, Norwegian"
msgstr "丹麦语, 挪威语"

#: encodings.py:41
msgid "Win only: Windows UTF-8 (CP_UTF8)"
msgstr "仅 Win: Windows UTF-8 (CP_UTF8)"

#: encodings.py:42
msgid "West Europe"
msgstr "西欧"

#: encodings.py:44
msgid "Esperanto, Maltese"
msgstr "世界语, 马耳他语"

#: encodings.py:50
msgid "Nordic languages"
msgstr "北欧语言"

#: encodings.py:52
msgid "Celtic languages"
msgstr "凯尔特语言"

#: encodings.py:54
msgid "South-Eastern Europe"
msgstr "东南欧"

#: encodings.py:56
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: encodings.py:63
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

#: encodings.py:64 encodings.py:65 encodings.py:66 encodings.py:67
#: encodings.py:68 encodings.py:69 encodings.py:70 encodings.py:71
#: encodings.py:72
msgid "all languages"
msgstr "全部语言"
